其實英格蘭依家仲有無球星？

淨係識cliam入球果個

龍虎切，lin，

點為之星

平胸怪

少睇波嘅人都識果啲

拳王阿里都唔識

連加特for sure
睇下佢跑得幾快

有速度 有拼博精神
英格蘭明日之星

smalling+jones

兩個哈利三個特

一年兩年前根本連kane都冇人識

黑 B

幾年前兩個坐bench, 依家線變做英格蘭希望